點睇梁凱晴著20D黑絲

呢個邊係20D
應該8左右